開始進行冒險(3)

開定新post先
舊post連結(1):
舊post連結(2):

估唔到咁都開到3
多謝咁多位巴打支持
有興趣睇返之前的可以點上面的連結
雖然前面有D無聊係咁出出入入 (因為個迷乳仁)
不過後面會好少少架啦

補充返主角現有資料:
費魯 等級:13 , HP:310/310, MP:120/180, 已死亡次數:9

力量 :影響生命,普攻攻擊力 20
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 70
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 50
幸運 :影響遭遇事件 140

防禦:20

屬性:無屬性
修為:青銅一階, 未轉職
背後靈: 無

性別:男
歲數:60

技能:
連打 (中級) 技能效果: 隨機打出3-7連擊

技能點數:13

擁有道具:
初級拳殺 (稀有)
中級拳殺 (稀有)
兔肉 x2285
玄冥蛇磷片 x1
玄冥蛇血液
玄冥蛇皮
神奇易容面具
超凡視力眼鏡
震攝威嚇紋身 (使用中)
書本"500年前的語言"
書本"Underground varemed"
書本"Pole okupatsiooni"
藏寶圖殘頁
小女孩的靈魂
小女孩的骨灰
狐妖的心臟
粉紅色內褲
朱家貴族令牌
銀針草

裝備:
手套: 力量手套(下級) 力量+20, HP+ 30
指環: 幸運指環(中級)幸運+20, 被攻擊時有20%概率躲掉, 並回復1%最大生命值)
項鍊: 幸運項鍊(中級)幸運+20, 被攻擊時有50%機率進行格檔, 受到的傷害減半)
盔甲: 硬皮重甲 (下級) HP+50, 防禦+20
鞋子: 神行靴 (稀有) 敏捷+60, 戰鬥中擁有絕對先手權

金幣:0

擁有稱號:
超級菜鳥 (未佩戴):死亡時不扣經驗
欺凌者 (已佩戴):進行戰鬥時免疫第一回合傷害
一雪前恥 (未佩戴):第2次遇敵全能力+50%
武術大師(未佩戴):不裝備武器下進行攻擊時, 攻擊力提升30%
眾叛親離 (未佩戴):當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP

C

LM

佢咁強調防守,如果可以話佢知我地唔係一味猛攻,又掌握到上堂D野
咁可以令佢比我地去2區機會會大D

All E

我看到對上個post頭3個選擇是C,B,C無錯嗎

可以一試 大家通力合作

樓主成日打錯字 究竟仲欠廢老幾多次幸運事件

下次全e
實力懸殊 無可能打得贏 不如出下奇招

個鍵盤太廢

改E

金幣：0

咁依家姐係
E,B,C, 無錯嗎 ?

上次食飯用曬
又係時候去食下霸王餐

順住去啦 下下咁改點玩

後面個C改埋E

OK, 最反選擇
E,B,E

最後

有個諗法,而家我地學識左擋,
不如我地轉加攻個稱號武術大師
打一下20升到26
而家連打平衡一次都有6下
裝左之後就多左36攻,差唔多打多兩下
如果打到7下就已經等於打左9下
大家點睇

顏天偷窺姜德的能力
姜德 白銀巔峰 HP:1873/1950 MP:300/300
屬性:水 職業:狂戰士
防禦:10
力量:390
敏捷:50
魔法:10
幸運:20
技能:斬擊, 二連斬, 三連斬, 狂化, 橫掃千軍, 戰士之魂, 再生

姜德: 你們攻擊完了嗎?該輪到我了哦!

姜德使用技能 橫掃千軍
費魯進行防禦,傷害減半! HP-195
顏天屬性相克,傷害加倍! HP-390
葉文進行防禦,傷害減半! HP-98

姜德:哦?另外兩個懂得防禦啊..不錯麻...

費魯 等級13 HP:115/310, MP:90/180
顏天 等級:11 HP: 260/650, MP:130/190
葉文 等級:10 HP: 352/450, MP:125/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

3E TIME
E

E

哦 原來要防

姜德使用技能 再生
HP+100 (持續3回合)
姜德 HP:1950/1950 MP:300/300

姜德: 哦?3個都不進行攻擊嗎? 看來是認清我們之間的實力了呢...能認清實力也証明了你們不是只會盲目的向前衝, 這在戰鬥中可是很重要的哦! 懂得如何衝量對手, 何時進, 何時退, 也正是我要教你們的課題...

費魯 等級13 HP:115/310, MP:90/180
顏天 等級:11 HP: 260/650, MP:130/190
葉文 等級:10 HP: 352/450, MP:125/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

F

3F?
F

話說有無得逃跑
狂戰士應該唔會好高敏掛

大家有默契

好似3個都高過佢,唔係好記得

費魯逃跑 逃跑成功
顏天逃跑 逃跑成功
葉文逃跑 逃跑失敗
姜德逃跑 逃跑成功

姜德: 唉也你3個小子也懂得逃呀...放心啦..就算你們不逃我也不會追擊你們啦...哈哈哈, 你們資質不錯, 不過現在想要第二區還是有一點危險, 怎樣? 乖乖留在第一區吧....

朱廷:哈哈!活該活該!你們看到了沒! 那3個小子被姜導師狠狠地教訓了一頓呢!
袁典:看他們還敢不敢耍威風!
新生甲: 學生挑戰導師...他們未免太張狂了吧...
新生乙:不過最後的結果還不是一樣...
寶琪:筠韻你看!!!想不到那3個小子還真敢向姜導師發起挑戰呢!!
筠韻:確實...他們3個人都十分有膽息...而且還於短短時間內都掌握了防禦之術...

A.姜導師呀...雖然我們輸了給你!不過你看!我們都學懂防禦了丫!就讓我們去第二區試試身手唄!
B.好吧.成王敗寇. 我們在第一區就好!謝謝姜導師指導!
C.可是第一區的魔物真的很垃圾...要不姜導師你再教我們兩招,讓我們能去第二區戰鬥!

A.姜導師呀...雖然我們輸了給你!不過你看!我們都學懂防禦了丫!就讓我們去第二區試試身手唄!

B.好吧.成王敗寇. 我們在第一區就好!謝謝姜導師指導!

C.可是第一區的魔物真的很垃圾...要不姜導師你再教我們兩招,讓我們能去第二區戰鬥!

葉文渣ga 佢咁低敏咩

就咁睇應該低過50

L10
顏天能力值:
力量:100
敏捷:80
魔法:80
幸運:10
L9
葉文能力值:
力量:70
敏捷:60
魔法:50
幸運:0

樓豬上次露底
葉文是柒咋

學新招

結果叫廢老唔好再走堂 上堂教

葉寶寶真係呢

留名

push!

姜德: 年輕人丫...欲速則不達聽過沒? 費魯你應該明白這道理吧... 教教你身邊兩個兄弟啊... 就算我現在教你們兩招, 你們也不會突飛猛進到可以去挑戰第二區...更何況, 你們全都是我的學生, 我怎麼能偏心只教你們三個呢? 想要我教你們, 方法很簡單丫! 平時準時來上堂, 不要走堂我自然會在堂上公開教學. 我看你們丫...是太急了...這樣吧, 若然你們真覺得第一區的魔物不適合你們, 我準許你們提早下課, 去做自己喜歡的事...嘛..天才總是有特權的麻?對不?

新生甲:什麼?憑什麼他們可以提早下課?
新生乙:你沒聽到嗎....天才的特權啊...你要能有勇氣去挑戰姜導師讓他承認你,你也可以...
寶琪:什麼麻,本小姐可也是天才啊...
筠韻:寶琪你就別那麼孩子氣了...

A. 那好吧,這節課我們就先下了, 晚點再回來上其他課堂!
B. 我們還是留在第一區刷刷戰利品吧...誰叫我窮....

A. 那好吧,這節課我們就先下了, 晚點再回來上其他課堂!

B. 我們還是留在第一區刷刷戰利品吧...誰叫我窮....

講到咁唔留都唔得啦

去行下學校好過啦

唔準偷睇佢地能力

出文啦

好好好

費魯:姜導師你言重了...我們還是留在第一區打打豬牛雞刷刷戰利品吧...希望能去市場賣到個錢呢..
姜德:這樣才對麻...穩打穩扎地進步,總比一步登天來得實際!
葉文:姜導師!其實我跟顏天都已達青銅一階可以轉職了!
姜德:哦?還真想不到呢! 你們想現在去轉職嗎?
葉文:不過也不趕,上完這節課再說吧!
姜德:那好,上完這節課我就帶你們去找轉職導師吧!
顏天:終於都可以轉職了麼....
費魯:你們兩個
葉文:什麼嘛,明明你也可以轉,你自己選擇不轉而已, 現在哭哭喔?
費魯:我這叫大器晚成! 你們給我看著吧!!!
葉文:好好好,我們會好好看著到你百年歸老的
費魯:你...哎唷,你怎麼可以這樣說話啊葉寶....
葉文:停停停! 費大大你大人有大諒原諒小弟出言不遜...(細聲)筠韻在這裡,給點臉子唄兄弟!
費魯: 咳咳,好吧, 我們開始狩獵吧.

A.狩獵野豬
B.狩獵野狼
C.狩獵霸王花

A.狩獵野豬

B.狩獵野狼

C.狩獵霸王花

打野怪打左粒黑冥石先
之後除裝做黑e r下錢買破結界本技

英雄所見樂曈,之後可以順便易容去搵總管睇下有冇得拎拳殺

文呢

費魯: 來速刷一下野狼吧...
葉文&顏天:好吧...

就這樣, 費魯,葉文和顏天三人在學院叢林一區刷了兩個多小時的野狼...
擊殺野狼數:240
獲得道具:狼皮*200, 狼肉*240
費魯 exp+40000, 葉文 exp+40000, 顏天 exp+40000
費魯等級上升, 葉文等級上升, 顏天等級上升

費魯 等級:14 , HP:320/320, MP:190/190
請加點
力量 :影響生命,普攻攻擊力 20
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 70
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 50
幸運 :影響遭遇事件 140

A.力量
B.敏捷
C.魔法
D.幸運

A.力量

B.敏捷

C.魔法

D.幸運

出了

多謝通知

唔洗客氣

Sorry 我冇聽書
每次升LV有幾多點加？

好多狗

升1級有10點
不過一加就加哂10點

越來越多隻

好想快啲出文

大概咩情況先有得開書包

狼肉兔肉幾時可以賣錢

加力量先比較好，之前樓主講過連擊的傷害睇力量
偏偏主角只係得呢招技

升完力打6下都已經扣180
如果裝埋稱號又扣多54

費魯:這第一區的野狼都給我們清得差不多了吧... 不知道這些狼皮能賣多少錢呢....
葉文:你有那麼窮嗎...
費魯:我可是身無分文呢...你要資助我嗎?
葉文:我也沒有錢,你問顏天
顏天:我也沒有錢.
費魯:你兩個果然夠兄弟
葉文:顏天,我們去轉職唄,讓費老他自己去牆角畫圈圈吧!
顏天:好!我都逼不及待了!
費魯:

姜德:同學們可以解散了, 接下來的時間你們可以自由活動.
新生甲:終於下課了...在這裡練習防禦練了2個多小時,我也終於能掌握了!
新生乙:我也是呢!還順便殺了8隻野豬!哈哈,我們真厲害!
朱廷:區區8隻野豬也那麼高興,我也不好意思說給你們聽我的戰績了...袁典你說吧.
袁典:聽好了啊渣渣們,我和朱兄可是屠殺了100隻野狼!
新生甲:100隻.....!? 太誇張了吧!
新生丙:不愧是公爵家的....
寶琪:筠韻呀,你說如果讓他們知道我們殺了150隻,不知道他們的反應會是如何呢...嘻嘻
筠韻:低調些吧....

費魯:葉文和顏天都去轉職了, 接下來我該去哪裡好呢...

A.回家
B.前往天蘭城市鎮大街
C.前往市集

A.回家

B.前往天蘭城市鎮大街

C.前往市集

光速

可以返市集啦

唔該. 唔好再做乞衣

唔做乞衣邊有錢

150隻
渣ga

費魯:好久沒回市集了...現在身上又沒錢, 回去乞點錢吧....
(來到市集)
一如以往,市集還是人來人往,不過與以往不同的是多了很多收買員.
收買員甲: 收兔肉啊...收兔肉啊..高價收兔肉....
收買員乙: 誰有兔肉嗎, 這裡高價收兔肉
收買員丙: 收兔肉,保証全場最高價收購!

費魯: 怎麼回事? 怎麼大家都在收兔肉???

A. 前往其中一個收買員查詢詳情
B. 問一下途人是怎麼回事
C. 我還是繼續行乞好了...

A. 前往其中一個收買員查詢詳情

B. 問一下途人是怎麼回事

C. 我還是繼續行乞好了...

終於賣得,樓主

BTW,D兔仔仲唔係比我地殺到絕種

之前諗住fake你地丟哂D兔肉佢等你地後悔
點知又fake唔到

點會丟,一定有用嘅

終於賣得

大家記得賣完野我地可以去裝下身/搵大總管

發達了 兔仔畀廢老殺到絕種

唔好賣曬 有人高價收 遲d可能有用

賣住2000個差唔多啦,遲D又有狼肉食

唔記得上次費魯升級加咗幾多敏 著人舊鞋有60 加幸 走得到好正常wor

費魯: 去問一下收買員丙吧..他還保證全場最高價收購呢... 你好
收買員丙: 老先生你好丫! 我這裡收兔肉呢, 你有嗎?
費魯: 有是有...
收買員丙: 有就好了! 我收20個金幣一塊啊! 保證全場最高!有多少收多少!
費魯: 20金幣一塊!!!!??? 那我不就....

A. 全賣給他
B. 先問一下他為什麼收這麼多兔肉
C. 去問一下另一位收買員

A. 全賣給他

B. 先問一下他為什麼收這麼多兔肉

C. 去問一下另一位收買員

問完咩事再問價,睇下有冇得托高個價
之後賣比最貴個個

B

費魯: 你收這麼多兔肉要來做什麼啊?

收買員丙: 你是真不知道還是假不知啊? (等等...難道他真的不知道那個消息所以現在還有兔肉在身上嗎...?我收了整天都收不到...莫非來了個水魚!?)
收買員丙: 咳咳..我收這些兔肉呢...是..是想煮來吃! 因為...因為我們全家都很愛吃兔肉! 對! 我們都很愛兔肉, 有多少吃多少!

費魯: 是這樣嗎....

A.那全賣給他吧
B.先賣1000塊給他吧
C.問問另一位收買員
D.問問途人

A.那全賣給他吧

B.先賣1000塊給他吧

C.問問另一位收買員

D.問問途人

想呃錢

Live

費魯: 喜歡吃兔肉還是第一次聽呢....難道其他收買員都喜歡吃兔肉? 該不會那麼湊巧吧...還是問問途人吧... (轉身)
收買員丙: 等等!客官! 我們可是全場最高價了哦! 機會可一不可再! 其他收買員可沒我出得這麼高價! 你走開了再回頭我可不要再給你出這個價位了哦!

A. 機不可失! 全賣吧!
B. 去問問其他收買員吧..
C. 還是去問問途人...

A. 機不可失! 全賣吧!

B. 去問問其他收買員吧..

C. 還是去問問途人...

如果咁缺貨我唔信冇人出高D啦
唔好比佢拋到

索性自己開鋪賣得唔得
做獨市

費魯: 不用了...我有需要再來找你吧..謝謝
收買員丙: 那好走不送了! (果然是沒有嗎...看來是來問價的吧...)
費魯: 去問一下途人發生了什麼事好了....
(一位婆婆經過)
費魯:婆婆, 可以打擾你一下嗎?
婆婆:什麼事啊? 問卷我可沒空做啊!
費魯:不是的...我想問一下為什麼會有這麼多人收兔肉呢?
婆婆:哎呀老頭子你不知道嗎...?看來你身體很好呢... 對我這些經常生病的老人家來說..現在可慘了...
費魯:怎麼回事丫婆婆?

婆婆:前些日子煉藥師工會那邊發出消息收購兔肉, 起初大家也沒有太留意...但直至市面上的頭痛藥,金創藥,低級HP藥水等等都開始缺貨時...大家便去到煉藥師工會詢問原因,一問之下才發現這幾種藥的其中一種製作材料都必需要用到兔肉....然後大家便爭相往平原裡獵兔了..但奇怪的事便發生了...平原上竟然連一隻小兔兔的蹤影也不見!!!這就是現在大家都收購兔肉的原因了...

費魯: 原來是這樣丫...謝謝婆婆,再見

A. 畢竟事情是由我而起...把這些兔肉捐出去幫助人吧...
B. 這次發達啦! 去找其他收買員詢問價格
C. 前往煉藥師工會

A. 畢竟事情是由我而起...把這些兔肉捐出去幫助人吧...

B. 這次發達啦! 去找其他收買員詢問價格

C. 前往煉藥師工會

感覺揀C係推支線，B就直接拿錢唔做支線
錢可以去乞，但做支線話唔定有女

緊係啦，冇女食都有多啲著數

費魯: 煉藥師工會嗎...也就是若蘭那裡吧..很久沒見她了, 順便去探一下她吧.
(到達煉藥師工會)
小紫:咦!這不是費老嗎? 很久不見了耶!
費魯:我記得你是....初級藥師小紫對不對!
小紫:對丫!嘿嘿,想不到你還記得我呢!
費魯:當然記得你啦...當初初來報到時, 你們給了我很多關於這世界的情報...我印象可深刻呢!
小紫:那你是來探我們的嗎?還是有什麼其他事呢?

A. 我聽說你們現在缺兔肉製作丹藥?
B. 我想找你們的執事若蘭姑娘呀!

A. 我聽說你們現在缺兔肉製作丹藥?

B. 我想找你們的執事若蘭姑娘呀!

有大搵大

A

依個世界好殘酷
素食者連藥都唔食得
啲藥全部肉做

小紫:若蘭嗎...她剛才外出狩獵了,不過應該快回來了, 我幫你去找她看看.
費魯: 有勞小紫姑娘了.
小紫:不客氣!
(片刻後)
若蘭: 費魯? 好久不見呢...
想當初費魯在山頂上救下若蘭時,她衣服破爛, 連鞋子也只剩下一隻, 可真是狼狽...但現在眼前的若蘭, 再沒有當初那楚楚可憐的眼神,堅定的眼神中透露出一點點稚氣.她穿上了一身嬌端的白色絲質長袍,那頭純黑的長髮如瀑布般傾瀉於背後, 隨著走路時的步伐左搖右擺, 髮絲還仿佛傳來陣陣幽香... 良久,我才反應過來...

費魯:若蘭姑娘,好久不見丫!聽說你剛才出去狩獵了呢.
若蘭:對丫,我本打算去偏遠些的地區打小兔兔, 可還是沒有發現... 也不知為什麼小兔兔會離奇消失. 明明沒有經驗又沒有什麼珍貴的部位, 應該是不會有人去屠殺才對.... 現在我們工會因為欠缺兔肉而多種丹藥沒法煉成...出面也是有錢也買不到呢..也不知道該怎麼辦...

A. 其實我身上有兔肉哦! 友情價賣給你吧!
B. 我身上有一點...送你幾塊作燃眉之急吧...
C. 其實屠殺那些小兔兔的幕後黑手就是我!哈哈哈! 我可是有海量兔肉哦! 你收多少錢一塊?

A. 其實我身上有兔肉哦! 友情價賣給你吧!

B. 我身上有一點...送你幾塊作燃眉之急吧...

C. 其實屠殺那些小兔兔的幕後黑手就是我!哈哈哈! 我可是有海量兔肉哦! 你收多少錢一塊?

刷好感時間，b

當禮物送俾人 識下朋友

好感動 終於返去藥公會

想揀B，唔小心負皮左

手持_ _肉就有_ _的日子

岩呀，唔知點解我覺得今次會有七殺拳新情佈

自 頭先未追完文

仆街 啲兔仔俾佢打到絕種

高幸

冇打到絕種，最後個隻嚇死嘅

若蘭你怎獵到兔兔了 好厲害

若蘭你升職了 不用做任何事報答我了 再見

係 好波

真絕種 點知學校有大把唔賣

學校自家圈養

自給自足

利申 對溝唔溝女無所謂 不過幫下人 尤其小女孩、病人
賺點名聲 溝女都易丫 甚至唔使溝 見阿伯有藥引 主動獻身換午餐肉啊

FF :小女子的父親病了 你要怎才肯給我肉🙈

魯：授人以魚，不如授之以漁。

工廠都把豬放到機器裡 後面就有香腸出來

少女啊 現在我給你香腸，十個月後你就有豬養了

巴打如果最後一篇講聲丫 唔使等

都係唔知市價賣緊幾多

溝女無價
賺小啲就賺小啲啦

費魯:我或許可以幫到你哦?
若蘭:莫非你有兔肉嗎?
費魯:不錯...我身上有一點, 可以送你幾塊作燃眉之急...
若蘭:幾...幾塊嗎!?幾塊可足夠了!用作煉丹的兔肉會磨成粉末作為藥引使用,1塊兔肉的粉末便足以製作出幾批丹藥了!
費魯:(那我身上這2000多塊....看來我罪孽深重啊....)

要送多少塊兔肉給若蘭好呢?

A.1-10塊
B.11-50塊
C.51-100塊
D.101-500塊
E.501-1000塊
F.1001-2000塊

A.1-10塊

B.11-50塊

C.51-100塊

D.101-500塊

E.501-1000塊

F.1001-2000塊

好

e啦，一半溝女一半搵銀

拎成千塊兔肉出嚟點解釋

救佢個日執

之前仲同顏葉兩條撚樣生食

人在野

重點係放太多出嚟就唔值錢
要好似石油咁吊住嚟慢慢放

比佢就唔係為錢架啦
同埋比左佢都唔係即刻有消息流出啦

1兔肉做到幾批丹藥，比夠10舊已經皇恩浩蕩
分分以身相許

我要情佈就夠，教整藥都得

進行 二字為廢字
標題就咁寫開始冒險便可
開始已經有 進行 二字嘅含義
唔撚好成日用歐化中文喇

費魯:那我送你5塊吧...相信可以幫你解到一時之困, 這5塊是我之前外出無聊獵兔時打來的, 反正留在我身上也沒什麼作用...
若蘭:那...那怎好意思...之前已經被你救回一命,現在又再受你恩惠...這樣吧,我以煉藥師工會名義幫你買下來吧,就以...一塊500金幣的價錢吧...
費魯:(1塊500金!!!!???) (裝作鎮定) 那...既然若蘭姑娘都說到這份上了, 那好吧...
道具:兔肉-5
金幣+2500

若蘭:謝謝你啊費老先生.若果你日後再有兔肉,請隨時聯絡我!在還沒有找到小兔兔的蹤影之前,這點兔肉相信也撐不了多久... 我現在先把兔肉交給藥師們去煉丹吧...相信市民們都等很久了...現在必須先煉製丹藥出售.

費魯心想:(我感謝你才對吧....不過既然能以500金的價格收1塊兔肉,想必他們工會售賣丹藥的利潤會更高吧...我這生最高的財富紀錄也才1千多金...現在一下子就打破紀錄了...看來煉藥師工會的財力還真是豐厚...)

費魯:那好吧,你先去忙吧, 我日後若有兔肉的話會來找你的哦若蘭.
若蘭:那告辭了費老先生!

費魯: 煉藥師工會的丹藥一出, 外面一定會以為工會已找得獵兔場所,那自然就沒人再收兔肉了吧? 要不趁工會煉出丹藥之前先去撈一筆? 反正我有2000多塊....

A.前往市集找收買員
B.前往大街自己賣兔肉
C.留在工會裡四處行走

A.前往市集找收買員

B.前往大街自己賣兔肉

C.留在工會裡四處行走

有2千仲賣咩

全部留嚟溝女

反正錢乞都乞到返嚟，錢財於我如糞土

多謝巴打既意見
不過"進行"二字係我希望各位巴打可以同我一齊進行依個劇情
如果係我自己一個單機寫既話,我就唔會加"進行"二字
所以個標題係有用意的

轉左投票啦

點投

係你想要個選擇比個正皮佢

Thank you

唔洗客氣 多啲人參與好事黎

推

費魯:一場來到, 在這裡逛一會再走吧...反正我身上有2千多金也夠了!!2千多金耶! 我費魯的出頭天來了!
(就這樣,費魯在工會裡隨便行走著)

初級藥師甲:大師兄!帶上我吧!我也想去拍賣場見識見識啊!
唐平:我可不是去玩的!現在工會裡欠缺藥引...唯有去拍賣場看看能否找到...想不到連兔肉也要去拍賣場找...這是什麼世界啊....

費魯:大師兄嗎...?上次來的時候也聽小紫提起過...他就是若蘭的大師兄嗎...?

A.上前搭話
B.繼續閒逛吧
C.差不多了...離開工會吧

A.上前搭話

B.繼續閒逛吧

C.差不多了...離開工會吧

食大師兄劇情

拎兔肉去拍賣

緊係去睇下有冇我地要買嘅野買啦
有藥會啲張長期飯票係度

一定要結識大師兄
第時玩夫目前犯

整理下我地而家要啲咩物品/道具先，有漏幫手補充
高級殺拳
黑冥石:能吸收沖擊的石頭
技能書:破界

費魯:你們好, 在下費魯.
唐平:費魯.....?啊! 是上次救了我家若蘭那個人嗎?你好,在下唐平,是這裡的中級藥師.謝謝你對小師妹的人命之恩,她在我面前可常常提起你呢... (當初還以為是哪個小子敢和我搶小師妹...原來不過是個老頭麻...這下可放心了...)
費魯:啊?是嗎..我聽說你們要去拍賣場呢...
唐平:對啊,今天在天蘭城剛好有舉行一場拍賣,聽說這次來了許多稀奇的珍品呢...不過我此行的目標也只有一個而已....
費魯:稀奇珍品嗎....(不知能否找到些稀有技能卷學習呢...!本大爺現在可有錢了!)

A.不介意的話可以帶上我嗎?我也有興趣去看看呢...
B.那裡的拍賣品通常在哪個價位的? 有最低入場金額嗎?

A.不介意的話可以帶上我嗎?我也有興趣去看看呢...

B.那裡的拍賣品通常在哪個價位的? 有最低入場金額嗎?

why not both

拎去拍賣會比大師兄知你渣好多兔肉
比若蘭知道咪死

你又啱喎
咁叫埋兩個老死扮唔識，幫手散貨咪得囉

咁更加唔得啦，一陣又比人屈食飯
如果可以嘅緊係易容

係啵，之前係咪有本易容技書定飾物？

飾物，冇得易嘅最多咪去掃貨，冇損失

唐平:當然沒有問題!不過參與這次拍賣會的人大多是貴族之家,不過若果費老先生單是去觀看的話就不必考慮這個因素了.因為要與那些貴族競拍的話,或許一些普通物品幾千金就可以拿下,但遇上一些稀有珍奇的貨品,沒有個幾萬金幣就不用去想了...

費魯:什麼? (那我身上這2500金幣不知能買到什麼東西呢....或者說,應該能買到東西吧...)

A.我去看看而已,現在出發吧!
B.可以等我一下嗎?我去做點事,之後馬上回來!

A.我去看看而已,現在出發吧!

B.可以等我一下嗎?我去做點事,之後馬上回來!

睇黎要去出面搵完錢再去

賣多幾塊兔肉先，多d彈藥好

高價出售

黑冥石 高級拳殺 破結界

拳殺應該冇得拍，不過有應該都可以平入

唐平: 好吧,反正離拍賣會開始還有一段時間, 我在這裡等你吧. 不過拍賣會一小時後開始, 記得時間啊!

費魯:沒問題!那我先去做事了! 等會再見!

A.前往大街找人兜售
B.前往市集找收買員

A.前往大街找人兜售

B.前往市集找收買員

收買員應該可以出高啲價？

聽落係，仲應該安全d

揾着個惡霸兜售咪仆街 兔肉金幣歸0

之前淨係睇過一個收廿蚊舊，照計會有再高啲
而家知藥會收500一舊就可以托價

諗法一樣，再唔係就要打餐死

你覺得幾錢賣先係合理範圍？

起碼100啦 佢轉手賣比藥廠都賺400

100太少啦，300-400啦，有水比佢濕下口算係咁

農作物嘅primary producer通常只會得到最後consumer買入價嘅20%

但如果係肉類通常都有50-60%

所以我估計250-300叫合理

利申 9up

正常就差唔多嘅，不過我地有獨市優勢

所以托到300以上我覺得都夠
300蚊賣500個比佢有成15萬

你又幾有眼光喎 奸商材料

算好架啦仲有錢佢地賺

F5 F5 F5 ...

樓主：放個飯鐘先啦

推推 你去咗邊呀

去到市集，費魯被路上一塊石頭跘倒，跌了一大跤，2000多塊兔肉頓時散落地上，引起群眾一陣騷動……

費魯大叫：咪搶呀！
群眾不予理會，一窩蜂將兔肉清空得一坱不留
費魯：我d文呢 我要返d文呀

文呢 冇得鬥快冇左d樂趣

支持轉番兵貴神速

（來到市集，你有一小時的時間）
收買員甲: 收兔肉啊...收兔肉啊..高價收兔肉....
收買員乙: 誰有兔肉嗎, 這裡高價收兔肉
收買員丙: 收兔肉,保証全場最高價收購!
。
。
。
其他眾多收買員：大量收兔肉。。

注：問價一次需時5分鐘，若第一次問價沒有成交，下一次再問時出價會降低
A. 向收買員甲問價
B. 向收買員乙問價
C. 向收買員丙問價
D. 向其他收買員問價

A. 向收買員甲問價

B. 向收買員乙問價

一塊都唔賣 淨係賣俾藥廠

班兔消失幾日咋，再過幾日又缺肉又有得賣啦

C. 向收買員丙問價

D. 向其他收買員問價

Sorry斷咗你文

堆藥會貴到窮人食唔起

放個飯鐘先

今朝想呃我地個個就係丙

個甲應該幾淒涼 咁多人托市

樓主辛苦啦

樓豬辛苦啦

費魯：收兔肉嗎，你幾錢收啊？
收買員甲：25金一塊！

（剩下55分鐘）
A. 賣100塊給他
B. 和他議價
C. 問收買員乙
D. 問收買員丙
E. 問其他收買員

A. 賣100塊給他

B. 和他議價

C. 問收買員乙

D. 問收買員丙

E. 問其他收買員

覺得呢3條友都係運吉，定條女當還返人情比主角先咁高價收購？

樓主話問價只會越出越低
如果高唔過200就賣住100舊先唔好好急住賣曬大家點睇
高過200可以賣500舊到拎住十皮野去去投標

可能要議高個價，條女一開始話係公價黎

應該係出平左，始終斷曬市

Agger
而家廢魯壟斷兔肉 可以高價出售
起碼250up 先考慮，加上高運可能仲可以更高價
好似初初乞錢咁

冇錯，議價係最好選擇
幸運強制發動

都唔知為咩要賣

兔仔繁殖快啫 過一頭半個月堆藥咪又係賣斷市

收賣佬係咁上下 賤賣先搵佢地

（剩餘50分鐘）
費魯：25金？太低了吧，現在市面上可是一塊兔肉也沒有呢！你不要以為我不知道哦！我可不是那些無知的老人！

收買員甲：（原來是知道行情的嗎。。。）當然不是呢客官！你有多少呢？我收100金一塊！

A. 賣100塊給他
B. 繼續議價
C. 找收買員乙
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

B. 繼續議價

C. 找收買員乙

D. 找收買員丙

E. 找其他收買員

一加加75 繼續講價

（剩餘45分鐘）
費魯：嘖嘖嘖。100金就想打發我？那邊的收買員丙也收150金一塊了。。。
收買員甲：什麼！？可惡！那我收200金一塊！

A. 賣100塊給他
B. 繼續議價
C. 找收買員乙
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

藥公會友情價$500 應該係比市價高

有藥之後有返供應 兔肉市價會跌

但兔肉仍然短缺 全個城都會買多幾包藥看門口或炒賣

需求同需求量都會更高

除非野外兔仔一兩晚就長大劏得 恢復藥嘅生產

否則一份肉一定高過$500

黑市仲高

前提係魯獨市

收賣佬食屎啦 去拍賣場賣俾有錢佬唔好咩

咪話左大師兄係度容易穿
同埋拍賣應該要事先登記

同埋拍賣完左先有錢收咁咪冇錢買野
而家要撲水去睇下有冇野岩

（剩餘40分鐘）
費魯：200金嗎。。你能用這個價錢收購，證明你也覺得這兔肉再轉賣出去的利潤有多豐厚吧。。。200金還是太少了。。。

收買員甲：（這人還真會講價。。。）好吧，一口價300金一塊，我也沒有多少可以賺了，不接受再議價了哦！

A. 賣100塊給他
B. 繼續議價
C. 找收買員乙
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

都啱 乞錢太慢
拍賣會可能一年一次

去搵C : B話收$300一塊 你幾錢收

講完價再搵D

再議多次就夠了，一陣好似乞錢咁比人打

打錯 係搵乙 話甲收$300

轉人會跌價喎

留唔留返d時間去買埋之前未買嘅道具？

若第一次問價沒有成交，下一次再問時出價會降低

照計講完一次話唔加仲有一次機會，之後就冇了
即係升到400就要賣了之後就可以睇下有冇野買
不過我覺得直接去拍賣會會仲好

a先 賣100舊之後去搵乙

錢係無限 可以咩都買一件

暫時a,b,c 都各一票

諗法唔錯
再去同乙講甲收300喎

我覺得樓主唔會比你咁

所以我最後投咗議多次

見好就收會好啲

正，下一次賣都有4皮

無錯，只要肯升價 就賣得

121啦

唔賣既話如果隔離果d都高唔過300 死死氣搵番甲都要比佢壓價 100舊又唔係多 唔怕啦

收買佬每塊賺50 咁就5000

同甲講價都扮話丙用150收啦

（剩餘35分鐘）
費魯：300金你還有很多水位可以賺吧。。。。
收買員甲：就說了300金一口價不議，不賣說算了，你去找其他人吧。再見。
費魯：。。。

A. 找收買員乙
B. 找收買員丙
C. 找其他收買員

A. 找收買員乙

B. 找收買員丙

捉錯你路添

C. 找其他收買員

樓豬
大家我錯喇

咁唯有搵乙啦

唔緊要，咪睇下可唔可以好似其他巴打講咁用300托價

（剩餘30分鐘）
費魯：看來我太貪心了。。。去找收買員乙問問價吧吧。。。

收買員乙: 誰有兔肉嗎, 這裡高價收兔肉

費魯：兔肉多少錢收呢？
收買員乙：客官你有嗎？我們這裡高價收購！10金一塊！！哪裡也找不到這麼高價的了！！

A. 賣100塊給他
B. 議價
C. 回去找收買員甲
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

B. 議價

C. 回去找收買員甲

議議議

AGGER

各位巴打可自行創作議價理由
正皮最多那個將成為費魯的議價理由
理據越強大，議價能力越高，獲得的金錢說越多
打和／無人投就會使用我預設的理由

廢老：收買員甲話可以出300金買一塊兔肉，你出得10金（視線由乙頭望至乙手）。價錢以免太低喎

才10金一塊麼?剛剛我向收買員甲問價他都已經開價300一塊了哦
看來還是去賣給收買員甲比較划算

費魯：才10金一塊麼?剛剛我向收買員甲問價他都已經開價300一塊了哦 看來還是去賣給收買員甲比較划算

收買員乙：什麼！？（原來已經問過價了。。。）可惡的收買員甲！竟然出高價搶肉！說好的一起壓價呢！！！！沒道義！他不仁，我不義！我出400金一塊！

A. 賣100塊給他
B. 議價
C. 回去找收買員甲
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

錢啊

加返
(剩餘25分鐘)

小兄弟,我知道你是想在等一會舉行的拍賣會上大撈一筆吧
拍賣會上的都是一些貴族之家,現在多花一些錢之後得到更多的利潤不是更好麼

收買佬賣番比藥廠先500 依家放到400引唔錯 見好就收

做咩大家咁急住賣 明明我地仲有絕招

認同 更何況仲有25 分就夠鐘

仲有個拍賣會係度仲有得講喎洗咩咁快收,又有秘密消息大師兄會去拍

廢老：貪字得個窮啊老輕人

依家都係賣100舊姐 到時易容都有2000舊賣到比大師兄

去得拍賣會拍都預左會有人搶價
拎去拍一定賣得多錢過就咁賣比工會
呢下係值得搏喎

拿拿聲賣100塊去買野好過啦

市集重有野未買呀

啱啱我搏到冇咗甲 而家我怕怕
丙之前問過(好以係)我怕樓主唔比去問價

而家賣野係要搵水去拍賣會投標緊係要多D水啦
拍賣會唔係一賣完就有錢落袋嘛
更何況樓主比得我地去作理由合理嘅話唔會夾硬整FAIL我地嘅

費魯: 爽快! 好吧,成交! 我賣你100塊!
收買員乙: 好! (什麼!?竟然有100塊這麼多???本來以為他只有幾塊我才出這麼高價錢...不過不要緊吧...反正我怎樣也賺!!嘿嘿)
道具:兔肉-100
金幣+40000

A. 這麼多錢夠了吧?逛逛市集吧
B. 回去找收買員甲
C. 找收買員丙
D. 找其他收買員

A. 這麼多錢夠了吧?逛逛市集吧

B. 回去找收買員甲

C. 找收買員丙

D. 找其他收買員

再去賣比其他人

仲有幾多時間淨

賣100塊就冇乜所謂啦，又唔係賣1000塊

20

冇得去市集買野？

如果再搵人搵完淨15
講埋價淨10
賣完淨5
之後可以去行街

即係最多做多樣野
搵埋丙試下

盲左，當我冇講過

有,但而家目標係去拍賣會買野,市集唔會走左去但拍賣會會完

丙一開始想呃錢

去市集買野同返去都要時間

唔搵丙啦 開頭開我地20蚊

咁咪唔去住,個市集又冇腳

市集隔左勁耐先出返黎喎，返去睇下本拳殺返左黎未

耐出返黎係因為我地一日都一個POST姐
同埋有時候係有D選擇令我地冇返黎,例如拖馬打大總管個陣咁

費魯:再去找其他收買員問一下價吧...

(剩餘20分鐘)
收買員丁:收兔肉啊...收兔肉啊...
費魯: 多少錢收啊?
收買員丁: 100金1塊!這裡價格公道,多賣多收,多賣多收,賣越多收越多. 大量還可議價!

A. 賣100塊給他
B. 議價
C. 回去找收買員甲
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

BTW,之前冇去拖馬拎拳殺之後樓主話我地冇揀易嘅方法去拎
所以本野應該都仲係大總管度

乙400

搵丙 話乙出400 你出幾多

不如去拍賣會賣完先去掃街

哎,剛剛收買員乙開價400金買一塊哦,你怎麼才出價100金1塊
小兄弟你應該是想要去拍賣會上大撈一筆吧
我知道今天鍊藥師工會的人也會去買,你應該可以賺不少的
這樣吧,我有大量肉塊在身上,要是你比他多開200金我就賣給你吧

貪心到你

世界會轉 拖多幾日本野都唔知去咗邊
或者好似之前有人講 學完本野會消失
啲人係要拖唔去拎

再嘈700

咁拍賣會上都係D有錢人,工會有出人去投,200金好合理吖
最重要係作者好靚仔

說唔說服到你

(剩餘15分鐘)
費魯:哎,剛剛收買員乙開價400金買一塊哦,你怎麼才出價100金1塊
小兄弟你應該是想要去拍賣會上大撈一筆吧
我知道今天鍊藥師工會的人也會去買,你應該可以賺不少的
這樣吧,我有大量肉塊在身上,要是你比他多開200金我就賣給你吧

收買員丁:(這老頭怎麼知我想去拿去拍賣....來歷不簡單啊...) 多200金嗎...也就是600金一塊了哦... 好像獅子開大口了吧... 這樣吧, 你先說想賣我多少塊吧...我最多收500金一塊.

A. 賣100塊給他
B. 繼續議價
C. 回去找收買員甲
D. 找收買員丙
E. 找其他收買員

500照殺 又多5皮

依家賣多小小
之後係拍賣會爆大鑊話自己有兩千塊
平價賣畀藥師公會嚟溝女

兔肉大亨

劏埋你又多一舊兔肉

見唔見到有600金講野

費魯: 好吧,500金一塊成交! 我賣你100塊!
收買員丁:爽快! (什麼!?竟然有100塊? 本想說如果這老頭有10塊我就出500金,如果有20塊我還真打算收600金一塊呢....現在撿便宜啦啦啦!)

道具:兔肉-100
金幣+50000

A.我是大富豪啦啦啦,去逛一下市集吧
B. 回去找收買員甲
C. 找收買員丙
D. 找其他收買員
E.回去找唐平吧,以免遲到錯過了拍賣會

A.我是大富豪啦啦啦,去逛一下市集吧

E.回去找唐平吧,以免遲到錯過了拍賣會

依家總共有幾多錢？

92500

費魯:差不多一個小時了..回去找唐平吧... 現在有這麼多彈藥,等等要在拍賣會好好揮霍!!!
準備回去時,你看到剛才的一些收買員也開始收拾行裝了....
(回到煉藥師工會)
費魯:唐平, 我辦好事了. 我們出發吧!
唐平:好!

拍賣會場位於天蘭城鎮內, 費魯和唐平不消一會兒便到達. 門前看到有十個軍裝守衛分為兩列一字排開,各人穿著厚重的盔甲,手持長矛,端正地站著,聞風不動. 另外有2個穿著黑色衣服的人在門口處, 相信是接待員吧..

接待員甲: 請問有請帖嗎? 沒有的話可以即場登記,登記費用為1000金幣.
唐平:我有 (出示請帖), 費老先生如果你不進行拍賣的話可以不用登記跟著我進去哦!

A.我要登記 (金幣-1000)
B.那我進去觀看好了

A.我要登記 (金幣-1000)

B.那我進去觀看好了

購物目標,見到要買左先
高級拳殺
黑冥石
技能書破界
有其他再加上去

順手賣埋d肉

接待員甲:好吧, 現在為你登記. 姓名?
費魯:費魯.

接待員甲:年齡?
費魯:13...不, 60才對.

接待員甲: 所屬家族?
費魯:家族嗎...(我好像沒有啊...) 費家.

接待員甲:費家嗎...沒聽過這家族呢...那分去E級吧...所屬工會?
費魯.工會嗎....(我好像也沒加入什麼工會啊...) 沒有...

接待員甲:工會也沒有嗎...好了, 這是你的會員證,進入會場後,請根據證上寫著的分級前往所屬區域的坐位, 記得不要去錯其他區域啊!
費魯:好的,謝謝你
接待員甲:順便問一下,你有拍賣品要進行登記嗎? 不過先提提你,拍賣快開始了, 你現在登記的物品如果有同類已登記的, 那你的物品將會在同類的最後才會展出.

A.我有拍賣品要登記
B.我沒有拍賣品

A.我有拍賣品要登記

B.我沒有拍賣品

賣肉 唔好賣太多應該比較好

接待員甲:你要拍賣什麼呢?
費魯:兔肉
接待員甲:又是兔肉嗎...本來是不值一提的物品, 近日突然有價無市變得很珍貴, 可是今天又突然接二連三有人來登記拍賣兔肉...還真是奇怪...好吧,我幫你登記, 要拍賣多少塊呢?

A.1塊
B.10塊
C.100塊
D.500塊
E.1000塊
F.2000塊

A.1塊

B.10塊

C.100塊

D.500塊

E.1000塊

F.2000塊

呢個互動故幾正
屌你走圍格價賣兔肉好似以前玩巨商咁

多謝G持

兔肉而家好似少過2000舊
2300 - 1 - (廢老顏天葉寶食）- 100 -100

樓主係咪要激運答謝大家

好似夠呀

係仲有2080舊既

暫時投500塊既同投1000塊既叮噹馬頭

等陣拍賣會你地揀岩D咩就買啦

(如果夠錢)

2000呀 就算遲d自製藥 我地都仲有80舊整

係咪會低價比我地

希望無其他用途

睇下你地能唔能夠智勝班貴族有錢佬

正啊

不過我地包尾 賣唔賣得出都係一個問題

緊係唔賣到咁抆水啦
同埋送比人送5粒賣就賣咁多會扣曬分

照計前面最少有2個人,一人一百

我地唔係執左朱家貴族令牌咩 岩岩用佢個名咪得

費魯: 1000塊吧.
接待員: 1...1千塊? (這人怎會有這麼多兔肉...難道小兔兔都消失了的原因是因為他...? 看來有必要向大會報告一下...) 好吧.我幫你登記. 現在你們可以進場了.

費魯:話說唐兄你證上的分級是什麼啊?
唐平:我嗎?由於我有煉藥師工會的身份,因此我是VIP級哦!所以進去後我們要分開坐了..哈哈
費魯:...VIP級嗎...真好

(進入會場後)
費魯:哇!這會場還真是豪華呢!坐位....粗略估計也有幾千個吧!E級...E級的坐位在哪裡呢.... 是這裡嗎?軟棉棉的椅子,坐上去一定很舒服呢!
B級!
費魯:....B級的嗎...E級的在哪呢....這裡嗎?這裡還有飲品和小吃提供呢!
A級!
費魯:....A級的嗎...E級在哪啊....難道是上層嗎? 上層的坐位都給玻璃圍著,桌子座椅一應俱全,還有大屏幕進行投影呢...空間還真大...咦..唐平走了上去...VIP級嗎.... E級你在哪裡啊!!!
(費魯終於走到會場內的最角落)
E級!
費魯:不會吧...就一張四腳木凳? 連背靠也沒有...這待遇差別也太大了吧...看來要全程腰挺直了...

這個時候,台上的司儀開始進場.

司儀:歡迎大家來臨天蘭城一年一度的拍賣會! 這次拍賣的主辦單位一如既往是由五大家族合力主持!因此過程絕對是公平!公正!公開! 事不宜遲, 我們馬上開始進行拍賣吧!首先第一件的拍賣物品是中級HP回復藥水共10支, 這可與一般市面上買到的低級HP回復藥水不一樣啊! 這藥水藥效更強,回復力更為強力!可為很難得的哦! 底價為1000金! 每口叫價100金! 開始拍賣!

A. 叫價
B. 不叫

A.叫價

B.不叫

真係賣太多出事

1000件
要扣聲望/好感了

唔洗幫d肉定價？

拍賣會搞

似最後比煉藥師公會沒收曬

救若籣個次咪講過唔知咩人殺兔兔
有人證

未必,如果賣2000就應該沒收
而家賣1000有機會用淨低個1000做賠禮當冇事

應該要用易容道具同朱家令牌走佬

岩呀,有呢個理由最後應該易甩身,最多要嘔淨低D肉出

費魯：藥水嗎。。。先觀望一下吧
1100！
1200！
1300！

司儀：還有比1300高的嗎？
1300一次！
1300二次！

A. 叫價
B. 不叫

A. 叫價

B. 不叫

買番支藥水防身？反正咁平

屌你班友仔咁撚狼死一次過一千

1300成交！
恭喜沈家投得中級HP回復藥水！
下一件拍賣品是狂戰士技能書 橫掃千軍， 狂戰士唯一多體攻擊技能，效果卓越！底價5000金幣，每口叫價為500金。

A. 叫價
B. 不叫

有技能書，有機會有拳殺

5500金！
還有其他人叫價嗎？
5500金一次！

未打完禁錯制

又要一次強運

5500金！
還有其他人叫價嗎？
5500金一次！
5500金二次！
5500金三次！成交！
恭喜沈家投得狂戰士技能書 橫掃千軍！看來在場沒什麼狂戰士呢！下一件拍賣品是全能力提升丸20粒，服後可短暫提升全部能力！底價為2000金。每口叫價100金！

A. 叫價
B. 不叫

呢個有D用

費魯：2100！
2200！
2300！
2400！
2500！

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫3000！

咪亂洗錢啦，留起佢買正經野啦

C. 直接叫3000！

宜家冇神速模式?

戰鬥果時就會有

罰你重睇

我chur緊paper都上嚟Mon 故，唔想比人膠化，體諒下啦

短暫提升都要

放心啦,投票MODE係用多少少時間,但係走勢會好好多

反正投票mode最多都係用5分鐘

岩呀,而且仲可以有少少時間討論下

2600！
2700！
2800！
2900！
3000！
3500！還有比3500更高的嗎？
3500一次！
3500二次！
3500三次！成交！
恭喜沈家投得全能力提升丸！

莫家：怎麼又是沈家投得啊。。。
趙家：人家彈藥多啊！我們怎跟他們比。。。
莫家：我們留前鬥後！

接下來的拍賣品是力量增強大補丹10粒，這丹採用稀有藥材提煉而成，研製成功率比其他丹藥都要低，服用後能短暫獲得爆炸性的力量增強，各位機不可失啊！底價為3000金，每口叫價200金！

A. 叫價
B. 不叫

莫家,睇黎真係有拳殺劇情

分分鐘變柯煙

4000！
4200！
4400！
5000！
5200！
5400！
6000！
6000一次。
6000二次。

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫7000

C. 直接叫7000

rpg緊係完全唔買能力藥通關

諗住買黎賣

6000三次！成交！
恭喜朱家投得力量增強大補丹！

沈家：。。。可惡的朱家，非要跟我爭。。。
畢家：你說忍耐一下吧沈兄，他們財雄勢大，不要和他們硬拚。。。

下一件拍賣品是黑冥石 據說這石具有吸收能量的奇效！底價為2000金，每口叫價200金。

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫3000

C. 直接叫3000

直接孟母啦兄弟們

b一次之後再叫

一定係B ，C既會比人高追

者時A同C叮噹馬頭

費魯：3000！
3000一次。
3000二次。
3000三次成交！ 恭喜費家投得黑冥石。

趙家：費家？怎麼聽也沒聽過

莫家：剛才看到他舉牌，貌似是在E區的。。。

趙家：E區的嗎。應該是小家族吧。。。怪不得沒聽過。。那爛石頭也花3000金去買，小家族果然是小家族。。。

下一件拍賣品是技能書 妙手空空， 不限職業使用的技能書，各位不要錯過哦！底價為3000金，每口叫價500金。

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫5000

C. 直接叫5000

妙手空空咪妙手書生招偷野技 正

留名睇兔肉

費魯：3500！
4000！
4500！

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫6000！

B. 不叫！

C. 直接叫6000！

偷野技是必需的

拎黎偷莫大個高級拳殺

第一ROUND妙手空空
第2ROUND逃跑

做咩又直接叫高
又蝕錢 又易俾人點相

搏佢叫高直接買到,叫價咪又係慢慢比人托
可以易容怕咩點相

Agger 多錢都唔係咁洗

費魯：6000！
6000一次。
6000二次。
沈家：6500！

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫8000！

C. 直接叫8000！

而家得一家就慢慢叫都唔怕啦
6500都要諗

妙手要志在必得

打RPG必備
以後就可以由乞兒升格做賊仔

費魯：7000！
7000一次。
7000二次。
沈家：7500！

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫9000！

C. 直接叫9000！

繼續叫,最後一個對手同佢慢慢玩

向趙紅月導師使出妙手空空！
獲得紅色內衣一件

向趙紅月導師使出妙手空空！
獲得不明液體

講起上嚟條底褲我哋仲未還

費魯：8000！
沈家：那費家怎麼回事？坐在E區的小家族也敢跟我們沈家叫價？不怕我們制裁他們整個家族嗎？唉。。真替他們的族人可憐。。。族長都不會顧全大局。。。
8000一次。
8000二次。
沈家：你很想要嗎？我就托你價！8500！
沈家族員：萬一他們不要那怎辦？
沈家：不要就我們要吧...雖然有點小貴。。。

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫10000！

C. 直接叫10000！

死剩種嚟 怕咩滅族

為啖氣都要同佢叫到尾

費魯：9000！
沈家族員：看來他們志在必得呢。。。
沈家：那我們就托價！燒他錢！我沈家得不到的，你也別想輕易獲得！9500！

A. 立即叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫
E. 直接叫12000！

A. 立即叫價

B. 第一次後叫價

C. 第二次後叫價

D. 不叫

E. 直接叫12000！

C啦 嚇下佢扮我哋就快放棄

幾時叫可以點影響？

嚇佢

下下諗都唔諗即刻叫=話人知志在必得掛 好似係

咁應該c 等佢地以為自己就嚟唔去 佢地就會驚蝕而唔叫？

照計就係咁 所以咪話嚇下佢等佢收手

9500一次。
9500二次。
沈家：。。。。這就放棄了？不會吧。。。
費魯：10000！
沈家族員：看來他們也開始考慮這個價格值不值得了呢。。。。
沈家：那我們就不叫了，反正也已經托了幾次價，哈哈！後面那些珍品他們費家就沒錢買了！
10000一次。
10000二次。
10000三次。成交！恭喜費家投得技能書 妙手空空！ 下一件拍賣品是技能書 鐵布衫， 罕有的不限職業防禦技能，法師們可不要錯過哦！底價為5000,每口叫價200。

A. 叫價
B. 不叫

進攻係最好既防守

趙家：5200
莫家：5400
沈家：5600
趙家：5800

趙家：聽說這鐵布衫技能使用後，不但能吸收對方傷害，還能把部分傷害反彈，是相當不錯的技能呢！

A. 立即叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫
E. 直接叫8000！

E. 直接叫8000！

快點下一回合

等拳殺 破界先再買

5800一次。
5800二次。
5800三次。成交！恭喜趙家投得技能書 鐵布衫！ 下一件拍賣物品是靈魂溶合劑，據說能溶合靈魂，實際效果不明。
底價為3000金，每口叫價100金。

A. 叫價
B. 不叫
C. 直接叫5000！

C. 直接叫5000！

遲d可能有用

買啦 幫下小妹妹個靈魂

隨時係主線劇情道具

同入學試一樣 最後多人爭

話自己係收買佬囉

藥呢啲實有人爭 推高個價 對方就會使多錢 預算大咗
去到後面就無力

Ets貨物喺現實拍賣會都係咁

easy to sell*

費魯：3100！
沈家族員：看！那費家又叫價了！
沈家：托他價！3200！
朱家：3300！

A. 立即叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫
E. 直接叫5000！

追完 覺得沈家背後好黑暗

E. 直接叫5000！

100100咁叫咁細嘅

追完文 睇怕今晚都完唔到拍賣會

樓豬 故事嘅時間係落咗堂未

第2次叫先出價呢招唔好用咁多次

頭先啲留言係邊追文邊留

而家開始 應該賣咩都要托價

沈家：3400！
朱家：3500！
3600！
3700！
3800！
4000！
沈家族員：族長我們別和朱家爭了，又不知那溶合劑有什麼用。。。
沈家：好吧。
4000一次。
4000二次。
費魯：4100！
朱家：那費家是什麼回事，之前說跟沈家叫板，現在連我們公爵家也敢得罪？他是不知死活了嗎？4500！

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E. 直接叫5000！

A. 立刻叫價

D. 不叫價

沈家乜撚都托 bid中就拎去炒 魯應該照版煮碗
佢地有錢就更加要托

班友事後想搵費家算帳都唔得

落左第一節堂

去到最後1000塊兔肉 可以自己幫自己托價 托到其他人硬食 就算托到無人買其實都無蝕

啱 見沈家投乜野 乜都輕輕一托

又走糖被老師罵

4500一次.
4500二次.
費魯:4600!
朱家:...費家是要托我價嗎?還是真想跟我搶? 我就看看你是在耍哪招!
4600一次.
4600二次.
朱家:4700!

屌 追咁耐仲不停叫價
直接5000

4700一次!
4700二次!
費魯:4800!
朱家:看來是想托我價吧...跟我出同一招... 我就讓給你! 讓你托我價! 這垃圾你拿去吧!
4800三次! 成交! 恭喜費家投得 靈魂溶合劑! 下一件拍賣品是 兔肉50塊. 兔肉是什麼相信大家也知道, 我就不多解釋了. 底價20000,每口叫價1000.

A.叫價
B.不叫

Cls咁貴

拍賣場觀眾甲:是兔肉!!果然在拍賣場能找到兔肉!
拍賣場觀眾乙:想不到兔肉也能賣這麼多錢....早知如此我當初就去獵多點兔了....
拍賣場觀眾丙:有早知的話..我把小兔兔全殺光我現在應該是全國首富了吧...
唐平:21000!
趙家:22000!
莫家:23000!
朱家:25000!
袁家:26000!
畢家:27000!
沈家:30000!
筠家:31000!
朱家:35000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價40000!

E.直接叫價40000!

幫人托黎冇用

1000舊會唔會無人夠錢買

家家都想要 睇黎唔洗買埋

工會點會冇40萬

由佢地自己買啦

岩岩兔肉應該黎呢到賣

唐平:36000!
沈家:37000!
朱家:40000!
40000一次.
40000二次.
沈家:41000!
朱家:42000!
42000一次.
42000二次.
沈家:43000!
朱家:50000!
50000一次.
50000二次.
唐平:60000!
60000一次.
60000二次.
60000三次!
恭喜煉藥師工會投得 兔肉50塊! 下一件拍賣品同樣是兔肉, 不過有100塊,
底價為40000, 每口叫價1000.
唐平:什麼!?原來還有? 早說麻....
朱家:哈哈,原來後面還有兔肉,這下煉藥師工會虧大了!
沈家:可能再後面還有,我們看準機會再投吧...現在可以托他們價燒他們錢!
莫家:都五大家族在投...看來兔肉與我們無緣了...

A.叫價
B.不叫

賣1000都比人睇實啦

屌 千二蚊一舊 買晒1000塊要百二萬

一放1000塊兔肉出市場就唔值錢啦

一陣要大力托價先得，不過都唔知出唔出得到拍賣會個門口

唐平:41000
41000一次.
41000二次.
沈家:沒人敢投嗎...是怕後面還有兔肉吧...那我來托一下價吧...42000!
唐平:43000!
沈家:44000!
44000一次.
44000二次.
唐平:45000!
45000一次.
45000二次.
45000三次.成交!
恭喜煉藥師工會投得 兔肉100塊! 下一件拍賣品.....還是兔肉....不過有.....1000塊! 底價為400000. 每口叫價1000.

唐平:.................1000塊!? 是誰擁有這麼多兔肉, 囤積居奇?
朱平:哈哈哈哈哈,我就說了, 後面一定還有兔肉, 還1千塊呢...這下看誰敢買了...

沈家:這場拍賣會還真是轟動啊...1千塊兔肉...看來之前小兔兔離奇消失的事件解得通了... 應該是某個有心人知道兔肉是煉藥師工會煉丹的藥引,故意屠殺所有小兔兔再把兔肉囤積居奇吧...這本來是很聰明的手段...可是..他出貨的手法也太低章了吧....如果是我的話,一定會慢慢出, 讓市場長期處於飢餓, 這樣兔肉價格才可以不斷上升...他這樣一口氣出1千塊...任誰都知道現在市場上其實有大量兔肉! 只是還未流出而已...一旦被人們知道, 但兔肉本身的價格就不值錢了...

畢家:1000塊兔肉嗎...恐怕要落標了....
袁家:我也這樣說....拍賣者這下一定大失所望吧..哈哈

A.叫價
B.不叫

我地有錢咩

我地唔夠40萬 如果叫左價冇人要 係咪會比人告自己托自己價

我諗就算底價都冇人俾得起
貪心左啦今次

唉，大家太衝動

樓豬差我地咁多次幸運事件 係時候還一次比我地 等有人要左我地個1000舊肉佢啦

托自己做咩

幾大都照叫價
如果自己買返曬d肉
可唔可以送部分肉送比煉藥師公會
賺江湖名聲搏女女好感

邊度黎錢

算啦 40萬都好夠啦

咪就係

大家族都唔落標個陣仲要去托高佢,有人買就托姐,一陣冇人買自己托完比唔到錢又柒一鑊

唉屌
唔知點解諗咗d肉係自己嘅唔洗真係出錢

啱啱先得罪完2個大家族
見到主角托一托會唔會衝出嚟搶埋一份

呢個又好似有d機喎

都有機喎
睇下搏唔搏兩大家族同費家鬥氣

樓主幸運事件

好緊張
幸福事件sure win

400000一次.
400000二次.
400000三次. 沒人投標,宣佈流標.

沈家:果然是流標了.哈哈

畢家:400000有人投才怪吧.兔肉本來就不值錢, 因為早前煉藥師工會宣佈因為缺乏兔肉而導致某些藥丸不能生產,才導致價格急升吧...沒價值的東西終歸會回復市場本來應有的價格.

下一件拍賣物品是技能書 破界. 同樣是沒有職業限制的一本技能書. 有鑽研結界陣法的人可不要錯過了哦! 底價2000, 每口叫價500.

A.叫價
B.不叫

B.不叫價

咁都冇幸運事件

你明知有咁多仲會唔會買
冇人要個價咪低

咁應該係幸運未夠高

成堆兔肉變曬蟹貨

睇黎完左拍賣會
女女對廢老既評價又會降低

本身都唔預有錢，咪做返行走肉庫

費魯:2500!
沈家:3000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價5000!

E.直接叫價5000!

差唔多要去拎高拳殺

Demand&supply都玩埋 樓主好野

Btw會唔會可以加一行show埋剩返幾多錢

仲要比問責
希望高運強制發動

3000一次!
3000二次!
費魯:3500!
沈家:4000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價6000!
F. 直接叫價10000!

E.直接叫價6000!

F. 直接叫價10000!

好,等陣加

4000一次!
4000二次!
費魯:4500!
沈家:又跟我來這招? 我不會嗎?
4500一次!
4500二次!
沈家:5000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價7000!
F. 直接叫價10000!

E.直接叫價7000!

5000一次!
費魯:5500!
沈家:我就知道你還是要的,哈哈!
5500一次.
5500二次.
朱家&沈家同時:6000!
朱家:6500!
沈家:看來我不托你價,朱家也不會輕易放過你, 費家你運氣到罪頭了, 敢得罪沈家朱家...

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價8000!
F. 直接叫價10000!

E.直接叫價8000!

4個同票

8000跑出啦

好睇過跑馬,第2次又追到平排

費魯:8000!
朱家:目的達到了, 可以收手了.
8000一次!
8000二次!
8000三次!
恭喜費家投得 技能書 破界. 接下來是拍賣會最後兩件拍賣品. 第一件是拳殺指虎. 神秘的武器,相傳是古代傳承下來,運用方法不明,殺傷力不明,配合使用的技能也不明, 不過相信只要研究出使用方法, 必定是一件神器! 底價為30000! 每口叫價為2000!

A.叫價
B.不叫

費魯剩餘金錢:$66700

廢老專屬武器？

無職廢老專用

明顯啦

費魯:32000!
沈家:真的假的啊?費家那樣的小家族能拿出這麼多錢?
畢家:他們知道那個拳殺指虎要怎樣使用嗎?
袁家:不會是單純托價吧? 朱家你們試試他! 要數財力就你們最豐厚了!
朱家:那是當然, 區區幾萬金我朱家不放在眼內.
朱家:34000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價40000!

下ROUND拋疾佢

完左個拍賣會就去市集睇下個莫總管還左本高級拳殺未 未就組埋轉左職既顏葉打7個莫總管

驚唔驚咁啱最後一件拍賣品係拳殺但係我地唔夠錢買

費魯:36000!
沈家:托價?還是志在必得?有點看不穿了...費家投標手法怪異,每次也不一樣....好難捉摸啊... 算了, 反正也不知道那件武器怎樣用, 不知道用法的神器跟垃圾有什麼分別...

朱家: 確實花這麼多錢買一件不明來歷的武器有風險啊...不過! 用這點錢托一下價我朱家還是可以的! 38000!

A. 立刻叫價
B. 第一次後叫價
C. 第二次後叫價
D. 不叫價
E.直接叫價50000!

E.直接叫價50000!

而家唔好直接叫好D,得6皮幾好易見底

會唔會哂幾皮野買左件垃圾番黎

拳殺野應該唔會,有殺錯無放過

有莫家 唔奇咖

最後一件低價應該高過30000
應該點同莫家淨

我地連3萬蚊都冇

有拳殺都係莫家拎出黎喎

同埋無職未必多人爭

驚朱家沈家做9我地姐
同埋我唔覺得會得會咁快學到7拳殺 應該最快都要完左魂殿個劇情先

嚴格黎講,本來完左拍賣會應該就可以學識

樓豬今晚仲會唔會出文

樓主又食宵夜?

大把方法唔比廢老學 總管唔還/還左之後間鋪賣左 又要搵過 話曬高級拳殺係稀有技 太快變番後生就冇野玩

來了來了

變完後生都仲有大把野啦
失憶又未搵返
同埋魂殿似係主線黎

文

38000一次!
費魯:40000!
40000一次!
40000二次!
40000三次!成交! 恭喜費家投得 拳殺指虎! (剩餘金幣:26700)
朱家: 所謂好戲在後頭, 留錢投最後一樣吧...

萬眾期待的最後一件拍賣品來了! 萬妖盆! 這妖盆是一位黃金階級修為的大魔導士於世界七大遺跡中的百獸之地發現,相信在座各位有點經歷和修為的都知道世界七大遺跡地點隱秘, 遺跡中的魔物更是深不可測, 可不是普通冒險者可以戰勝的怪物, 更別說要通關...
這位大魔導士可是差點命喪百獸之地, 最後帶著這個萬妖盆逃了出來! 現在, 他竟然決定將一件如此珍稀之物拍賣! 大家可要把握最後機會了!
據這位大魔導士所說, 萬妖盆可是有著可以把不同魔物的靈魂融合從而誕生一個新靈魂的作用. 已達白銀階級修為的冒險者們! 你們所擁有的背後靈是屬於什麼成長度的呢? 下級成長?中級成長還是上級成長呢?有想過擁有稀有成長甚至極品成長的背後靈嗎?看似遙不可及的夢想,這萬妖盆便能幫你達成夢想!把捕捉到魔物的靈魂融合成極品成長度的背後靈!相當吸引吧! 不多說了! 萬妖盆底價50000.每口叫價5000.

A.沒錢叫價了...抬一下沈家或朱家的價吧...
B.不叫,靜靜看戲
C.提早離場,取回已拍物品及兔肉

A.沒錢叫價了...抬一下沈家或朱家的價吧...

B.不叫,靜靜看戲

C.提早離場,取回已拍物品及兔肉

我訓了, 明天再出

快啲走唔好比人知

早抖樓豬

早抖

聽日幾點

Good night

呢篇文真係心聲
下晝班友投1000真係膠味濃

#432

你同樓豬今日都好勤力推

有時間咪推下，今日又有緊要劇情

提早離場，如果唔係一陣出唔到門口

500都好似過份 仲要一千 頂爛市

班友搵唔到費家喺邊實激到生蝦咁跳

被人知有1000塊肉 呢種人殺雞取卵太短視一世唔會發達爭氣啊老人家 要學下做生意

有時間去天蘭學院圖書館hea下都好

係時候換裝備

快啲走人先

樓主係時候觸發幸運俾費老逃跑成功

費魯:還是提早離場吧... 反正身上也沒有錢了, 也做不了什麼...而且剛剛還得罪了朱家和沈家, 與他們一同走的話, 恐怕身上投得的東西也會有機會被埋伏搶去呢... 走之前要去通知唐平兄一聲嗎?

A.通知一聲再走比較有禮貌吧...
B.輕輕的我走了, 正如我輕輕的來; 我輕輕的招手, 作別會場的拍賣品

A.通知一聲再走比較有禮貌吧...

B.輕輕的我走了, 正如我輕輕的來; 我輕輕的招手, 作別會場的拍賣品

唐平喺VIP區，同兩大家族一齊，咁同唔早走無分別喎 而且人哋投緊正嘢都唔得閒理你啦

費魯:還是悄悄的走吧....
(你慢慢步向會場出口, 由於是位於E區,所以離出口很近....走幾步就到了...來到會場出口處)
出口處職員: 費老先生要先離場了嗎?
費魯:對,我也沒多少錢了, 最後一件拍賣品就不參與了, 我先去拿回我自己投得的拍賣品吧.
出口處職員:沒問題! 在這之前, 我們拍賣會負責人想邀你到內廳有事相談呢.

A.應邀請往
B.婉轉拒絕

A.應邀請往

B.婉轉拒絕

諗唔到
一陣入去到實畀若蘭問有咁多肉點解仲高價賣畀佢哋

比人講明睇實仲跟人去

唔係若蘭都有古怪啦，揀完早走仲入去

暫時A,B 4比4打個和

5b啦

暫時A,B 5比5打個和

又追平 跑馬咁

好緊張刺激

又有可能係有人欣賞自己嘅能力

又再一次打和

如果係嘅佢有你資料實搵得返你架
而家兩檔襯家唔知幾時出黎仲亂去搞咁多野咪仲危險

暫時7比7打個和

應邀：解釋小兔兔消失唔關自己事 但變相要賤賣兔肉
拒絕：成為小兔兔消失真凶（真野）比人截停 再屈潛逃 最後變強搶兔肉

鳩估

8比7

9比7

A方勝利

我去吃個飯先

費魯：好的，那我跟你走吧。（不知道負責人找我有什麼事呢....我剛剛又沒違規...不過堂堂拍賣會負責人應該不會對我怎樣吧.）
出口處職員：這邊請.
就這樣，費魯跟著職員，穿過一條長長的迴廊後，到達了內廳門前。職員敲了敲門道：朱大人，人來了。

朱虎：讓他進來吧，你可以退下了。
職員：是的。

費魯：（推開門）（等等。朱大人？朱家的人嗎？不會想秋後算帳吧。。。可是門都推了，現在想走好像不太好意思吧。。。）

A. 進入內廳
B. 轉身走人

A. 進入內廳

B. 轉身走人

朱大人叫你幫手教仔

費魯:既然都來到了,就進去吧.我費魯天不怕地不怕,區區朱家有什麼好怕的.
朱虎:費魯先生嗎?歡迎歡迎! 這裡是你剛剛拍得的物品,請檢收吧.
(獲得道具:黑冥石)
(獲得道具:技能書 妙手空空)
(獲得道具:靈魂溶合劑)
(獲得道具:技能書 破界)
(獲得道具: 拳殺指虎)

要學習技能 妙手空空嗎?
A.要
B.先留著

A.要

B.先留著

已習得技能: 妙手空空lv1
要升級技能嗎?
擁有技能點數:14

妙手空空 lv1:隨機偷取敵方身上物品, 50%成功率
妙手空空 lv2:隨機偷取敵方身上物品, 60%成功率
妙手空空 lv3:隨機偷取敵方身上物品, 70%成功率
妙手空空 lv4:隨機偷取敵方身上物品, 80%成功率
妙手空空 lv5:隨機偷取敵方身上物品, 90%成功率

A.升1級
B.升2級
C.升3級
D.升4級

A.升1級

B.升2級

C.升3級

冇得唔升?

D.升4級

如果陣間比人問到點解有咁多兔肉 可唔可以比我地打字解釋

咁多位兄弟 all in E啦

E.不升了

原來最多係D

補充左

有E呀,岩岩我都比樓豬嚇到我

我見有5lv 以為E先係5lv 咋
屌 梗係升爆佢

唔洗升爆啦 淨低20% 幸運值搭夠

D啦 遲下莫大管家可能可以打少場

唔差個一點技能點啦
畀啲誠意樓主睇呀嘛

係喎,我地可能要偷大總管野
一言驚醒洛克人

80%同100%差不多

你唔講我都唔記得要攞高級拳殺

升到90,再加我地高幸到時候冇理由唔比我地偷到啦

目前升3級同升4級係4比4

我都係突然記返起

4:6

有得投幾好,冇可能岩岩變左唔升技

依加可能直接打得贏個管家

打贏咗唔代表你拎到
打RPG好多時啲道具都係要偷先拎到

提升技能 妙手空空至lv5:隨機偷取敵方身上物品, 90%成功率
剩餘技能點數:10

要學習技能 破界 嗎?
A.要
B.先留著

又啱

學 之後唔洗升,到時唔夠力破再升都唔遲

同埋未必夠打

已習得技能 破界lv1

剩餘技能點數:10
要提升技能 破界嗎?
破界lv1:破除同階結界成功率30%,比自身高一階成功率20%,高二階成功率10%.
破界lv2:破除同階結界成功率40%,比自身高一階成功率30%,高二階成功率20%.
破界lv3:破除同階結界成功率50%,比自身高一階成功率40%,高二階成功率30%.
破界lv4:破除同階結界成功率60%,比自身高一階成功率50%,高二階成功率40%.
破界lv5:破除同階結界成功率70%,比自身高一階成功率60%,高二階成功率50%.
破界lv6:破除同階結界成功率80%,比自身高一階成功率70%,高二階成功率60%.
破界lv7:破除同階結界成功率90%,比自身高一階成功率80%,高二階成功率70%.
破界lv8:破除同階結界成功率100%,比自身高一階成功率90%,高二階成功率80%.

A.升1級
B.升2級
C.升3級
D.升4級
E.升5級
F.升6級
G.升7級
H.不升

E.升5級

F.升6級

G.升7級

H.不升

可以留點了

以防大家忘記, 比大家參考返
之前提過要破除結界施法者既結界
必需至少高對方一階
例如: 青銅施法者施既結界
費魯現在青銅級,要破除的話就等如已經要破除比自身高一階的結界.

每破一個結界既次數有冇限制先 冇既話係咁破總有一次破到

但可能要魔呢
唔係下下比你食返野回魔

升幾級好似好啲

樓主呢

係度

提升破界等級至lv5 :破除同階結界成功率70%,比自身高一階成功率60%,高二階成功率50%.
剩餘技能點數:6

要裝備武器:拳殺指虎嗎?

A.要
B.先留著

出左

繼續

升4級太多喎
說好的柯煙七殺拳

都未學到咁急住用做咩
明明有武術稱號

已裝備武器 拳殺指虎(極品)
效果:成長型武器,未習得相應技能,無法成長.攻擊+0,防禦+0

費魯:謝謝,那朱大人你找我是有什麼事嗎?
朱虎:那我就開門見山吧.其實在拍賣會開始前,我的下屬已經通知了我有一位叫費魯的人帶了一千塊兔肉前來拍賣.近日天蘭城外小兔兔全部離奇消失的事件你有聽聞吧?煉藥師工會因缺乏兔肉而無法煉丹的事你應該也知道嗎?你說...若果被他們知道造成這一切的罪魁禍首是你費魯的話,他們會有什麼反應?

費魯:你想要脅我?

朱虎:不.費老先生你誤會了.朱某並沒有這樣的意思.我只是有個計劃想和你合作.

A.我為什麼要和你合作?
B.詢問計劃詳情

A.我為什麼要和你合作?

B.詢問計劃詳情

指虎啫
就咁用拳頭打人都會痛啲掛

乜叉都唔加

繼續左

裝咗先知咩料呀嘛

+0點睇

裝咗又無壞

咁咩都唔知嘅時候做咩要咁急裝

學埋招拳殺

反正我地都唔轉職而且又係用拳 裝左冇壞既

重點係你有個無武加30%攻稱號
件裝你又未知有咩用個陣唔急住用都冇問題
專武技又未學

點解拍賣會冇葉家

樓主,一陣完左拍賣會會唔會有STATUS睇同執書包
唔記得我地有D咩道具

一定係因為拍賣會冇咸書買

完左呢到之後去鋪頭問下本拳殺先

費魯:計劃?什麼計劃?

朱虎:本來你的1千塊兔肉能拍出的話,這計劃也就不成了. 不過,現在你1千塊兔肉流標, 你打算如何處置呢?

費魯:這...

朱虎:現在人們都知道大量兔肉集中於一人身上,你再這樣囤積下去也不會有什麼回報, 因此我想出了一個方法.

費魯:什麼方法?

朱虎:你把這1000塊兔肉全給我,然後我向外界聲稱擁有1千塊兔肉的人被各大工會的人發現了,那人為求自保,竟把1000塊兔肉全部當場銷毀,跟工會的人一拍兩散! 然後我們先靜待一段日子,待煉藥師工會再次缺乏兔肉煉丹先,我再找部下將這1000塊兔肉經不同渠道慢慢散貨, 賺到的利潤我們五五分帳,怎樣?

A.這計劃好像不錯呢...但你為什麼要幫我?
B.五五分帳? 不! 我七你三!
C.我怎麼知道你會不會私吞我這1000塊兔肉?

睇個勢都係要學住拳殺先

A.這計劃好像不錯呢...但你為什麼要幫我?

B.五五分帳? 不! 我七你三!

C.我怎麼知道你會不會私吞我這1000塊兔肉?

應該有著數R下先

都未知點先有七拳殺,高級拳殺又未到手
為左個指虎學個拳殺會唔會太本沒倒置

應該好似之前招技咁
學左之後會自動合成？

未有情報之前你都唔可以肯定到

破界學咁高做乜 破唔到就再試囉 為幾滴mp浪費技能點

小心會嘔血

易容面具又唔用

呢兩日又硬膠膠返

連打裡面招掃地腿都冇咗加成

麻煩大家一陣除返個指虎出黎

驚無mp 升級加魔囉 總會有更高階嘅招學 咁高幸係要浪費

啪返粒脷底丸先啦

裝左就唔好再搞佢啦 點解要除番出黎

食多啲nuts補腦啊ching

裝住個唔加攻嘅野點解唔除出黎裝個加攻稱號

裝備同稱號唔係分開嫁咩？但我睇漏左

無武器+30%攻稱號點會冇關

朱虎：放心吧。我堂堂朱家二公子，絕不食言！不過倘若你還不放心，我可以先給予你5萬金幣，到時分帳時再扣回，這樣總安心了吧？

A. 那好吧，但你為什麼要幫我呢？
B. 五五分帳？不！我七你三吧！
C. 不了，我自有辦法處理這些兔肉

A. 那好吧，但你為什麼要幫我呢？

B. 五五分帳？不！我七你三吧！

C. 不了，我自有辦法處理這些兔肉

唔比佢賺 送比女女都唔益佢

自己搞惦啦 反正朱家都似係可以得罪既

識多個fd 之後可能可以利用佢呢

你會唔會同你兄弟D仇家合作信曬佢

此言差矣，巴打要諗下合作可能會掀起更多既劇情同陰謀既可能性

咁唔同佢合作都可以有好多劇情嘅,你唔同佢拍佢搞你就緊架啦
仲要岩岩先同佢兄弟對上完

問題係我賣人情比朱家
我不如賣畀藥師公會

宜家仲係學生冇人冇物，咁搞法出唔出到門口都成問題。同埋日後拍賣仲有正野都易啲入手

巴打你意思係啲肉? 我同意啊，所以如果平安出返去，其實可以咁做

要出門口都仲有方法嘅

同埋有樣野要諗係同佢一齊賣,如果佢之後督你係賣比佢個個咁工會一定會仇視廢老
但而家唔賣比佢,就算比佢督都仲可以送返比工會話係個陣時執有得兜
一賣個下隨時會比工會當正係突登殺兔屯貨

暫時a,b各8票

朱虎: 你七我三?喂喂喂...費魯你未免太貪心了吧.... 沒有我的幫助, 你那些兔肉也只是一堆不值錢的肉團. 這個計劃對雙方都有利. 況且這次與我合作, 以後遇上什麼事說不定我能幫上忙呢..

費魯: (他說的也是....我留著這些兔肉也沒用..要順便賣他一個人情嗎? 不過朱家的人都很囂張, 無論學院那個朱廷,還是剛才拍賣會上的朱家族人...可為什麼這個朱虎感覺上與他們不一樣?要怎樣辦呢...)

A.就賣他一個人情吧, 五五分帳總比什麼也沒有好...
B.堅決七三分帳 (請填寫理由,理據充足可成事,理據薄弱交易便告吹)
C.詢問他在朱家中的地位如何

A.就賣他一個人情吧, 五五分帳總比什麼也沒有好...

B.堅決七三分帳 (請填寫理由,理據充足可成事,理據薄弱交易便告吹)

C.詢問他在朱家中的地位如何

依家絕大部分兔肉都係主角到
等市面上嘅兔肉用曬之後又咪會升翻價

其實係，一日唔賣一日都係有市場

長線投資

其他人唔係咁諗

費魯: 未知朱公子家中地位如何?
朱虎: 明白.費魯先生是想知道合作之人是什麼來歷吧? 不暪你說, 我作為朱家二公子, 在朱家中是有一定的決定權. 不過... 你也知道, 將來父親退下來時, 繼承的人按照順位便是我兄長朱廷,亦即是朱家大公子. 父親非常看重他, 他現在於天蘭學院就讀,前途無限, 若這樣下去, 繼承家族之人必然是他....因此我需要做一些事來扭轉這個局勢! 這次與你交易便是一個機會!若果父親知道我為朱家賺了這麼多錢, 他一定會對我改觀!

費魯: 原來是家族裡的爭端喔....

A.那好吧,我就幫你這個忙! 將來你掌權可別忘了我哦!
B.你們家族之事與我何干,恕我無能為力了.先告辭!

A.那好吧,我就幫你這個忙! 將來你掌權可別忘了我哦!

會唔會發臭發霉

B.你們家族之事與我何干,恕我無能為力了.先告辭!

冇得再講價?

朱虎:不議價

唔講價就講手

朱仔信唔過

巴打好波 唔短視

我地執左朱廷個貴族令牌 會唔會有用

應該有,可能一陣走個陣就送比佢

以後偷就得

朱虎:費魯先生果然是明事之人. 我朱虎果然是沒看錯人! 將來若朱虎能繼承族長之位, 必然不會忘了費魯先生今天的相助! 來,這裡5萬金你就先收下吧.
(金幣+50000)

費魯:謝了,那兔肉就先交給你吧. 等你好消息哦!
道具:兔肉-1000

朱虎:放心吧!我會把事情好好辦妥! 來人, 恭送費魯先生出去!
費魯:不必了,我自己走吧! 再見!
朱虎:再見!

費魯 等級:14 , HP:370/370, MP:190/190, 已死亡次數:9
exp: 19612/30000

力量 :影響生命,普攻攻擊力 30
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 70
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 50
幸運 :影響遭遇事件 140

防禦:20

屬性:無屬性
修為:青銅二階, 未轉職
背後靈: 無

性別:男
歲數:60

技能:
連打 (中級) 技能效果: 隨機打出3-7連擊
妙手空空lv5:隨機偷取敵方身上物品, 90%成功率
技能書 破界lv5:破除同階結界成功率70%,比自身高一階成功率60%,高二階成功率50%.

技能點數:6

擁有道具:
初級拳殺 (稀有)
中級拳殺 (稀有)
兔肉 x1080
狼肉 x240
狼皮 x200
玄冥蛇磷片 x1
玄冥蛇血液
玄冥蛇皮
神奇易容面具
超凡視力眼鏡
震攝威嚇紋身 (使用中)
書本"500年前的語言"
書本"Underground varemed"
書本"Pole okupatsiooni"
藏寶圖殘頁
小女孩的靈魂
小女孩的骨灰
狐妖的心臟
粉紅色內褲
朱家貴族令牌
銀針草
黑冥石
靈魂溶合劑

裝備:
武器: 拳殺拍虎(極品) 攻擊+0, 防禦+0
手套: 力量手套(下級) 力量+20, HP+ 30
指環: 幸運指環(中級)幸運+20, 被攻擊時有20%概率躲掉, 並回復1%最大生命值)
項鍊: 幸運項鍊(中級)幸運+20, 被攻擊時有50%機率進行格檔, 受到的傷害減半)
盔甲: 硬皮重甲 (下級) HP+50, 防禦+20
鞋子: 神行靴 (稀有) 敏捷+60, 戰鬥中擁有絕對先手權

金幣:76700

擁有稱號:
超級菜鳥 (未佩戴):死亡時不扣經驗
欺凌者 (已佩戴):進行戰鬥時免疫第一回合傷害
一雪前恥 (未佩戴):第2次遇敵全能力+50%
武術大師(未佩戴):不裝備武器下進行攻擊時, 攻擊力提升30%
眾叛親離 (未佩戴):當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP

走出拍賣會後,現在該去做什麼呢?

A.回去學院上課吧...順便看看顏天和葉文那兩小子轉了什麼職業!
B.前往市集
C.前往大街

A.回去學院上課吧...順便看看顏天和葉文那兩小子轉了什麼職業!

B.前往市集

C.前往大街

去買野LU

費魯:現在身上這麼多錢... 不花掉一些總感覺對不起自己啊! 去市集吧!
(到達市集)

A.前往武器攤
B.前往防具攤
C.前往卷軸攤
D.前往雜貨攤

A.前往武器攤

B.前往防具攤

C.前往卷軸攤

D.前往雜貨攤

去曬再搞劇情

肯去食堂未

客官又是你嗎,好久不見啊! 這裡有各式各樣的卷軸,隨便看!! 買得多還可以幫你打個折呢!
A.購買屬性卷軸
B.購買無屬性卷軸

A.購買屬性卷軸

B.購買無屬性卷軸

買好曬野先,唔好太心急

記得去雜貨鋪買銀針草破界

打左返黎啦

個身有一條打霸王花跌嘅